［受魔鬼控制］7-Eleven劫殺案 被告稱事件是遊戲挑戰一部分

去年3月油麻地碧街7-Eleven便利店發生血案，32歲加拿大籍越南男子Bui Van Cuong被控謀殺，案件於高等法院續審。控方繼續播放被告的錄影會面，期間被告多次稱事件是「遊戲嘅一部分」。警員追問他是甚麼意思，他再稱「係挑戰嘅一部分」，指他當時受魔鬼控制，故他在涉案兇刀爛了後，到超市借另一把更大的刀，目的是嚇警察，令警察射殺他，而他死了才可以通過挑戰。案件明天(7日)續審。

警員在會面期間向被告播放案發片段，被告聲言不相信影片，表示自己感覺不到「拮咗落去」，又指死者當時穿着透明的避彈衣，避彈衣厚得連兇刀也爛了，令被告右手尾指受傷流血，他稱：「子彈射落去都傷唔到，我揸住刀可以做啲乜？」被告形容死者「樣貌好，性格好，係一個好人」，若死者沒穿避彈衣，警員可以拘捕他，「令魔鬼付出代價」。

被告補充，他於去年1月、即事發前2個月來港，一直住在賓館，至案發前因花光金錢，所以住在快餐店。他自稱沒有精神問題，案發時也沒有受藥物或酒精影響，但受到魔鬼控制，因魔鬼有「黑魔法」。被告強調不會認罪，表示「呢個係挑戰嘅一部分，而挑戰就係殺人或傷害人，呢個係規則」。警員追問他有沒有殺人，他重複指魔鬼想他嚇人，令警察開槍射他，又稱會有加拿大警察穿着「無敵外衣」現身，但只有他看到。

控方另讀出多份醫生報告，指死者右胸有3厘米刀傷，大量失血，包括肝、肺和胰臟等器官，引致多個器官衰竭。

Source:

How to: Not go to Jail after stubbing someone in the chest

佢唔係諗住扮傻可以甩身下話?

吾係信佢呀